Ps4 lan線駁router

個router放到wifi出黎，但係ps4就話無法找尋ip，試過好多次依個問題，一時連到一時連唔到，求巴打教學

換過條lan線
插過其他窿